★[山竹come，rip定先】下星期有乜嘢會rip ？

樓豬

杏花,石澳,長洲,南Y, 牛屎佬

香港全滅please

鯉魚門

大亞灣

香港本身就rip了，有無山竹都一樣。

X2

X3

\|/

澳門rip

X4

巴膠

X5

特首

為 老貓再世_ 默定哀先

恆指 樓豬口味

老貓同老貓手上既股票

175

66 RIP

股市

烏溪沙會唔會安全d